凯特·摩丝的晒黑机:凯特·摩丝现在是一名身价不菲的晒黑机。 菲利普·林是Target的下一任客座设计师; Kate Moss Shills Self Tanner |The Fashion Beast Team | 2013年5月9日|DAILY Beast 
 对他来说，“精英主义”实际上意味着把知识分子的诚实放在党派利益之前。 不是你，米特，是你的留言，ctd。 Justin Green 2012年9月26日每日野兽 
 政治网站上关于这场竞争的宣传是一先令的广告费。 纽特·金里奇，喜剧天后:他新的恐怖统治|约翰·巴切勒| 2012年1月23日|每日野兽 
 希林是阿肯色州人，去年7月对两项电信欺诈指控认罪。 奶奶伪造葬礼案|Christine Pelisek | 2011年1月18日|DAILY BEAST 
 根据法庭文件，威廉姆斯与希林于2006年7月10日在英格尔伍德的一家餐厅见面。 奶奶伪造葬礼案|Christine Pelisek | 2011年1月18日|DAILY BEAST 
 国王现在把它增加到两先令十便士的巨额。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 他会为一先令讨价还价，在聪明人不注意或不考虑的事情上节省开支。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 许多优秀的海鼠每周只花一先令就能维持它的快乐生活。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 当时的一便士相当于现在的一先令，相对来说可以买到同样多的钱。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 它从莱斯特到拉夫堡再返回，票价为1先令，载客570人。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛